Peter Narrostrang kaibas kohto een et Tolamalt Jaan Maddis, ja Pedo Lätting, nink Räppinäst Peep Kuhlberg ja Jaan Punning ommawa Wön Jõe weren temmä nidon haina käinowa põiman kust Peter 3 kotti täit haino ja 1 Zirp pandis om wõtno
Küssitus sai nimmitedo pöimjade käest, üttel Peep Kuhlberg minna ei tea, küssige lapse käest laps Marri Kuhlberg üttel meije säält nido päält kül paljo es pöimä minna säält paio nurme mant möimö.
Hindrik Punning üttel et lado aig olli laps lanno ilma teedmatta kui me koddon es olle. Laps Marja üttel et pool kotti minna pöimin säält haino.
Jaan Maddis Tolamalt üttel et mul om haino toie siin tüttär Lisa üttel et sola kotti sisse pöimin
Pedo Lätting üttel et temmä ei temmä poig ei olle olno
Peter Narrostrangi nõudminne om 4 rubla kahjo eest
Kohhus möistis et Peep Kuhlberg ja Jaan Punning kumbagi 50 kop ja Jaan Maddis 25 kop.
Pä kohtomees ​​​​​​​Paap Kiudorw
Kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Hindrik Toding​​​​​​​
